係唔係就黎勝利？

花園街見到呢個超正，行山必備，透氣

推

【文匯網訊】據央視新聞報道，16日上午，習近平來到內蒙古大學。圖書館閱覽室不少同學在學習，看到總書記走進來，大家頓時沸騰起來，聚攏到總書記身邊。習近平親切地同他們打招呼，詢問學習生活情況。

他勉勵青年學生：「只要看到我們年輕人健康，聰明，而且都是蒸蒸日上，正能量，我就高興。長江後浪推前浪，青出於藍而勝於藍。」

暗示緊林鄭唔好再攪年青人？

點解讀？

叫後生仔諗野正面d支持政府？

我只係想習總快d攪掂林鄭。

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯